排唔到11月荃灣多層停車場入一入黎

因為已經租左近屋企附近車位，但又排左隊租多層
所以千五蚊岀售荃灣政府多層停車場月票。
有興趣留tg/tg我

租咗就咪排
讓返個位畀人啦

已報警
犯法

我係排完先收到電話話有位，ok？

仲唔快撚d？